$132入左 GME 苦主區

一個鐘豬左1個月糧

呢度啲人摸頂真係好準

應唔應該走

升緊啦喎

真勁 有得玩盤前
我就要等10點半鬼佬訓醒先一齊玩

點解無得玩盤前

on9

點解要玩 盤前得果幾丁友圍威喂

如果買之前做好晒research 根本唔會咁快就震走

鬼佬話要SH
連登仔就炒價位

人性

大家都是中國人

呢個星期最少400 美國佬狂印錢

$136.....

岩 SH

又準備100

真

120 SH

我一個鍾賺左半年糧

無1000都唔走

鬼佬十幾蚊緊係SH啦

建議高位入嘅巴打去Reddit做吓research 等個人定啲

玩得哩d 股當option 咁玩啦，先跌得果1／3 不怕啦

你信咪唔使驚

125 入
不過好彩開頭80幾有入
叫做平手

啲鬼佬想SH到幾時？ 有冇source?

一傳媒

一開市200啦
目標420

其實無開孖展嘅話正路唔洗驚

$78 入左10股 當俾錢買花生睇戲

屌你老母

貼倉先

SH啦 SH成功
場仗打得贏就唔只$132
$332都有得見

你如果未到200就賣既話係咪死全家？

想昆鳩人hold 收皮啦 升成咁唔賣？

有時似之前282 咁

Sofi係咪無得玩盤前

正股驚閪

Cut loss

屌你地都未開市

Source 乜的丫， 佢地講唔等於真做， 講錢考驗人性啦，而家純鬥大膽

咪阻人發達啦 賺啲啲就走 同樓下班師奶一鳩樣

搵左一千萬

上星期我68買完變左半個苦主
今日升返哂

我少啲
5分鐘賺一千就走左

試膽大會

抵撚死

樓主止蝕就是入手的時候

冇圖既話點討論呀

大佬，就算你走都等10半後睇定啲先

SH唔該 唔好益大戶拜托你

我買左少少準備SH到禮拜尾

隔離又話SH 預左輸哂打大鱷

變左低位

大家又可以準備定入貨

屌135入左

盤前啲人太high，好易中伏買貴貨[sosad
等開盤先玩，寧願食細啲嘅升浪

係，無得玩

你眼界咁準嘅話應該喺嗰個時間沽空咗佢😂

Dum曬春

依幾日SH驚乜，考大家信任

基本就係，大家都係網上9 up，錢就自己的，賺少好過蝕多

禮拜尾喇

8:00力量來了

走得太前

我之前又係35蚊走曬 唉

鬼佬都未起身頂住，我哋目標係打贏大鱷，為自由而努力，唔可以向強權低頭

貼倉先講

屌136入左

咁都俾你摸到頂

$37仲hold緊

GME 到夠膽摸頂

圖？ 我搵左幾百億

好彩入少少 而家-200

最高先70幾蚊 點132買

盤前

溝底啦走

心急到盤前買？ 難聽講句同啲人買3033 20蚊買有咩分別

有少少經驗就唔會係120入貨, 比下學費啦

留名等睇gamestop宣布供股

有出過 $132 咩

得啦 即係你一定hold 住唔到200 唔放啦？ 放左死全家 唔洗講 如果唔放就全家發達 okay?

94.2 SH

okay okay. 你唔放點算咒你呀

今晚300

唔係淆底吓嘛 點賺大錢

有時盤中都無

呢句好笑

130

冇$1000都唔放啦
仲$200

邊條傻閪百幾蚊買

你入得場就預咁輸8成搏幾倍嫁啦。雖則我覺得今日就會見最高位。

留返同炒大麻嘅支牛講啦

一升就冇得玩

YOLO
All in or nothing 搏盡無悔
💎🙌💎🙌💎🙌💎🙌💎🙌

BB轉場區

跌咪特價俾你入
再溝啦 驚西咩

🚀🚀🚀

屌你炒股講到咁偉大

大家講個信字姐，信咪有錢賺，睇大家眼光放得幾遠

Bb邊隻

SH

你唔貼倉貼交易紀錄
鳩噏都得架啦

爆升咗近100%啦頭先
唔走就正on9

財自為止

正股驚西

💎hand

你聽班友講啦 爆升邊個會唔走？根本連登仔就第一個走

幾驚都一定hold到星期五

期權星期五到期?
係到買到星期五就夾爆空頭咁解?

可惜呢隻野無option

你夠我高我134 買左一股

睇唔出有上過13x

你依家買得就預佢爆升到幾百
唔係都唔買喇清

唔問價 今日升1陪 再唔買就貴啦
有美國同香港連登仔加持 無野好驚

All in未日call 等發達

調啦，想加倉

Reddit同連登有咩分別 講到鬼佬就把炮D咁，咪一樣成班係度食花生吹水

圖都無張信你就on9啦

賭盤有分好淡架咩，唱就會輸?

係咪要sh到星期五分勝負?

你係咪讀寫障礙唔識睇問題

煩到你? 你好驚賭輸咩
連登你開架?

已經升左幾十倍啦，而家先入去接人火棒

又要玩又要驚

究竟仲玩唔玩架
有冇人reddit個邊點睇

100蚊入

same.. 入1股見證吓

其實入個少少玩下驚西咩

100股好唔好

咁升得既

個邊目標價係幾多

係咪on9，賭盤邊有目標價

假撚到

唔係人人都玩得嘅咩

咁申請玩唔代表一定要玩既
開定無死

同師兄差唔多 買左少少g持下

個人覺得 買得呢隻都唔係為賺錢
係為左夾爆淡倉
每人買幾股 sh 到2046
你唔係買緊股票 係創做緊歷史呀

扔個西瓜先，上水啦喂

跌到熔斷點搞好

咁多位師兄頂著

求其 All in tsla aapl 都賺到笑啦
買呢d

摸頂輸撚咗240鎂，但個倉今日升返千幾鎂，當咩都冇發生過算

上緊黎啦，等下啦

黎緊搵你地啦

好快黎接你啦

接緊132將成為歷史低位

就回家

轉頭就到左,cls

低位入都苦主？

58入左股當買花生食

一齊升空啦🚀🚀🚀🚀

TSM未爆升

Gogogo

買PLTR好過

又停

刺激到

買咗10股當睇戲

Avg $110

大戶走鬼了

GME 8，團結SH ，邊個沽嘅死全家

115

點算
又話一齊strong hold 既 做咩係咁停牌

笑死

得返一半

無左半年人工 點算

星期五上1000啦
定啲黎

再留名，睇人上ifc

返工對沖

跟大戶做淡囉叛徙

如果今晚上返100 我捐錢比612

唔係上過160俾你走咩？

老老實實
今次真係大家要團結
去打爆大戶
見證歷史
有錢齊齊賺

光復香港
大家都係同一個道理

跌少少咪靠手足爬返上去
200蚊你驚見唔到?

我今次好認真
講咗唔沽就唔沽

錢，大家齊齊賺
輸，今生無悔
贏，見證華爾街歷史
連登仔，入唔入到華爾街歷史靠呢次

唔會走， 一定

岩
到時我跳樓 大家記得加我個名入烈士卑

冇問題信念

150@ $111。。。

三支香

希望今晚上到啦

過百啦， 求下你

快啲上返100

收市前攪掂啦， 求下你

衰貪心狗
衰比人呃sh

二選一

睇個撚款$80都難

妖到咁都仲送自己埋去，
仲有咩好講

Hahahahahahahaha

幾多股

你地買呢隻諗住SH起碼到星期五既驚乜春
升返上100唔通又會有一大班人放
如果升返上去都唔會放既咁叫咩春
可唔可以由此推論其實一大部分人都只係想賺錢無諗住同人一齊打

掂過下80， 又比狗莊拉番落黎

我見到富途都有人咁打
唔通就係

下樓主你認真
依家個價跌到坐又唔係，斬又唔係
唔知點幫你

80頭又響度妹， 唉

買得大細又受唔到風險
Cash out做定期算鳩數啦

咩係sh? short?

Strong hold

sl呢？ stop loss?

R正股驚西

今晚又玩過🎢🎢🎢

$80 正呀

真係 下次早啲話我聽
我long put

83 入左10股
參與下

same

HOLD THE FUCKING LINE
YOU CAN DO IT

Lm 冇壞

點解個個話星期五
星期五有咩事

輸撚左啦咩？sh啦

129期權到期

殺權

SH到 205

咁會點 完全唔識股票

大戶係超高頂先真正做野

已經升到７６.７９蚊

訓身借錢再溝啦, 信連燈冇窮人

其實大家想賭錢都唔係問題，但可唔可以早啲入場
GME都升左成個禮拜依家先黎入遲左就索性唔好入場啦
至於諗住係黎打仗，SH果啲你地汲取教訓啦，股票市場上邊有講團結、正義依啲野
股票純粹係搵錢既工具黎嫁咋⋯⋯唔好走去浪漫化依樣野
其實真係同過大海一樣，個個搵完錢就散水啦，有幾多個真係同你講道義一齊坐
叫你一齊坐咪就係俾位佢走囉⋯⋯

期權係星期五結算
到時輸個方咪要賠錢

富途都一樣嫁咋
大家想賭錢既，搵過第二張賭檯，下次早少少出現啦
遲左就唔好夾硬入去賭喇

其實我唔係好明
啲人覺得大戶 long 左好多低行使價既put咩？佢地唔會咁癲啦又沽空又 long put
我覺得應該調番轉，大戶沽空左咁多股票，佢地應該 long左啲低行使價既 call做 hedging
咁星期五結算佢地應該冇事

今日回咁多，可能係因為大戶平左好多 call，然後啲人見個 put/call ratio升得咁勁，就走鬼

咁對正股股價有咩影響

short 左好多高價call就真

$137入左 80股 輸死了

大戶邊有得提前平short call,要老美散戶提早平long call就得

點解冇
有人 long佢咪可以 short，大把人高j啦
當然佢勁多 call咪要慢慢 short
你睇下個期權表，啲未平倉合約多到每個行使價有幾千張，有啲成幾萬張
你估全部都係老散揸住？大戶唔可以 long左call

啲機構買賣得期權
通常都會夾到隻股到自己期權嘅價

將個利潤最大化

如果有錯請指教
我都唔係咩專家

大家難得同一張檯一齊叫下都唔得

叫係得，只係唔好張太多理想放入股票到
股票其實真係只係用黎搵錢嫁姐⋯⋯

都要call係手先可以直接short
如果佢冇call係手黎short,咁個平權個話事權咪係手揸call果度囉

long call都要有人short比佢先有
而莊就係short果個，咁大戶short比自己再平自己？

問題就係佢地做空
冇股但係做short call

都唔係淨係得大戶會 short call既
總有好多老散都係睇淡，會 short call
總之大戶唔會咁癲同你淨係沽空，睇住俾你夾爆啦⋯⋯點會唔 hedge

short call得一種情況唔洗死
就係有long call既時間short call
如果冇long call係手，做short call即係賣空
咁莊咪要係期權到期果日買股黎平自己既short call囉

老散會係咁既情況下，冇long call係手就short call?
風險仲大過150買100股

大佬呀，個市咁大，全世界都玩緊，你估真係全部老散對抗大戶咩
實情係：老散（睇升）vs 老散（睇淡）vs 大戶（睇升）vs 大戶 （睇淡）
唔係二元對立嫁
所有野都係講入市同出市時機、注碼控制、有冇 hedge等等
做邊一個角色都可以賺錢既
總之大戶經驗同知識都多你一百倍，唔會戇鳩鳩咁望住俾你夾爆啦

散戶做淡都long put啦，short係比莊做

師兄見解獨特
建議你去睇睇 options strategy先

跌番落10蚊就入少少

宜家講緊係做空賣緊108%流通股，你到底知唔知佢地做乜

根據金融分析公司S3 Partners的數據，在上週五收盤時，遊戲驛站空頭年初至今的按市價計算的損失達到了33億美元。在股價暴漲51%的情況下，僅在上週五，空頭損失總額就達到了近16億美元。

上星期5空投short call蝕左16億美金，今個星期咁多long call,應該仆街了

炒股唔賺錢為咩係任何地方都加入道德準則係咪型啲?

揸到而加，無諗過走

真係有人做d 咁的傻事

發達啦 勁

點解俾人情緒勒索 人買你又買

一街都空投機構啦...

又要嗌手足 又要用支牛 閪腦

無入 不過入黎想笑下姐

131.99

132.21

仲唔走 136啦

樓主 醒未 137la

142la

訓左可能好事，唔係平左

123

早晨